+++
title = "查看联邦命名空间详情"
description = "查看指定的联邦命名空间的详情，例如：名称、显示名称、所属联邦集群、命名空间管理员，以及联邦成员集群分配给联邦命名空间的的资源配额、容器限额等信息。"
weight = 20

+++

查看指定的联邦命名空间的详情，例如：名称、显示名称、所属联邦集群、命名空间管理员，以及联邦成员集群分配给联邦命名空间的的资源配额、容器限额等信息。

**前提条件**

当前项目关联了联邦集群。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

1. 单击待查看命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **联邦命名空间** 选项，进入联邦命名空间列表页面。

3. 单击待查看 ***联邦命名空间的名称***，进入联邦命名空间详情页面。

	在详情信息页面，可查看联邦命名空间的基本信息，在资源配置区域可选择联邦成员集群，分别查看不同成员集群下的联邦命名空间的资源配额、容器限额。

1. 单击 **命名空间成员** 页签，可查看联邦命名空间的成员列表，并可执行添加/导入成员等操作。	

	**说明**：联邦命名空间的成员，对所有联邦成员集群下的命名空间具备同等访问权限。
	

